想追大過自己既女仔 有咩要注意

大五年左右

你幾大？

照下鏡先

24

其實ok，支持你！
無咩要注意，當佢喺普通女仔咁追就得啦！

女人個個都一樣，唔洗諗年齡，如果佢係鍾意你，年齡根本係無意義嘅數字。

廿九歲一定恨結婚
你ready 好？

依家問我緊係未有準備
我都諗過對方一定會有咁既諗法
如果真係好啱既 我娶佢又點話

不過依家唔使諗到咁遠啦

多謝支持

都要令佢鍾意我先
同集思廣益睇下大家嘅經驗

來來去去咪果啲，誠心，誠實，誠懇
成熟，有交待，
有責任心，上進心，愛心，孝心，
俾佢安全感，俾佢喺你身上睇得到未來！
e啲關咩年紀事，個個女仔都鐘意啦！

你鍾意佢啲咩?

你追得就要認真，諗埋結婚就差不多

鍾意個細自己5年既男仔 不過知道冇機會

點解冇機會？唔試過點知？

佢對我冇興趣 已讀我
亦冇主動搵過我傾計

單戀咁冇辦法
就算大家鍾意對方都唔代表可以一齊到

點解咁講?

自己係咁

其實最基本一個問題，搵機會問佢鐘唔鐘意姊弟戀先啦

我都係上年24歲果時同而家個女友一齊，佢又係大我五年。
一齊前我都唔知佢大我5年，佢都唔知佢大我5年
大家都係估兩三年左右。

你鍾意左姐姐?

咁你鍾意佢啲咩?
唔會覺得佢老?

係

大你幾多年
做咩會睇中佢既

你係咪鍾意樓主

你都係想屌人個閪姐

要注意返自己有無咁上下size

巴打。就算追到都未必有好結果。雙方都好大壓力

利申 過來人。散左

個女仔呢個年紀就會諗結婚，但你呢個年紀就係岩岩奮鬥無耐，大家個價值觀會相差好多，你要有失敗的心理準備

但都唔係無成功例子，普遍都係個男人成熟穩重過個女仔好多，令到個女仔無視咗年紀上的差異。

大多數女仔都係想從男人身上搵到安全感

有冇車樓?養唔養得起條女?

唔好以為結婚好遠，20歲尾既女人係急到爆

有冇details

有無娶佢嘅打算先
過咗35就好難搵人埋單 無心娶就唔好浪費人地時間

又係五年

呢位巴打就心水清啦

你有冇樓/錢同佢結婚先
唔好話我膚淺
20尾既女仔點都會想搵一個有經濟能力既男仔同佢分擔下

首先真係要照吓鏡
利申：女朋友係大我幾年嘅ig女神

你要比佢覺得你成熟，唔似細路，佢地想要個係照顧到佢既男人，並唔係想要個仔去比佢地照顧。

咁我諗佢接受到我個樣先會俾我識佢
利申:係街識

大家都好鍾意大家。但係女方屋企比壓力佢結婚 佢又好想搵到個比到生活佢既男仔。可惜我岩岩先開始奮鬥期 又要讀書。雖然我足夠生活。但唔夠要結婚 買樓同比生活佢 我地冇嘈交 但和平分手左。佢有壓力。但都比左好大壓力我

好慘
你個時幾大?

呢樣真
男朋友成個細路咁 好多嘢都要我擔心
其實個人都幾辛苦
好無依靠

你個男友唔識諗，你係會好辛苦。男人係大細路絕對唔係問題，但相信你係想佢係一d重要既事，佢會好成熟咁處理到，幫到你，照顧到你，你已經滿足。如果佢咁都做唔到，我諗你遲早都會頂唔順大壓力，最後會散。

個陣23 佢話過我好成熟。性格都好夾 ，但社會就係咁現實 巴打諗清楚 係咪有能力比到對方將來同安全感。 如果一齊到。 你要盡早plan呢d野。佢會好擔心將來既問題

收到

之前返工啲嘢好大壓力 自己處理唔到
佢又幫唔到我 理解唔到我
自己屈埋屈埋變左情緒病
而家無返工先好啲
Btw 巴打咁清楚係因為以前都試過？

想佢點幫你？
定係只係想佢理解 開解你？